假設運動成功 我希望警隊全面改革

舊有軍裝仔全數必須革職
或有課程改進計劃先可以上前線
白衫靠垃圾科入既同上
有無咩補充

薪金同其他紀錄部隊睇齊

投考警隊都品格審查
連中小學操行都要起哂出黎

獨立後換一個支持香港國政府嘅一哥就夠

不能容許中小學蝦蝦霸霸既做警察

取消毅進
Dse要有雙位數

警察過多 質素差
要改變到質素高 合適數量

查家產
有紅色資產no

起碼英數都要合格啦

毅進其實好大問題
點解1分都無既dse/ce 垃圾可以用1-2年時間洗底
1-2年洗到底佢地讀果12年早就應該有學識

比負皮既又唔比意見定係狗仔驚無左份工？

CUT鳩曬D福利同減人工唔該

講左啦 有無其他

好似澳門咁，分兩種警察，分權，無得獨大。

帶翻D number 出街先啦

屌，依家先知原來雙位數都無